「不分化不指責不割蓆」係最難聽既說話

依加前線既人情緒化大家有目共睹
作為和理非只係想提點佢地注意下
因為佢地既行動代表埋背後既好多人
支持佢地唔代表要盲撐
佢地有做錯都係要出聲

赞成

請善用起底功能
負評, 上一頁, 不推文回覆

私刑左件中国人對救手足有咩幫助？
屌曬想私刑嘅前線，對救手足冇幫助，只係發洩。

內容認同，個標錯好誤導，「不分化不指責不割蓆」仍然係呢個運動既核心，唔好非黑即白咁批。

仆街簡體字嚟嘅！屌你老母

我从小学简体，写简体有什么问题?这里是检讨昨晚的问题，不是讨论字体的优越性。